點解香港人特別鍾意養啲野黎咬自己？

養蝗蝻，養狗，養大仙

養我ok?
吾口交人

問教主

大把連登絲打想養 dicky 啦